油塘偷車黨撞閘 揸走法拉利兩Benz

2018年07月05日

油塘偷車黨撞閘
揸走法拉利兩Benz

【本報訊】油塘高安里一間車房，發生撞閘偷車事件，昨凌晨2時許，警方駕駛巡邏車駛經車房，警員發現一部平治四驅車及一部寶馬房車，分別橫亙及逆線停在路中，引擎仍然開動。另一部Corolla則車頭泵把撞凹、車尾雞翼玻璃粉碎、匙膽被撬走，停在路邊，而車房大捲閘則半掩。警員隨即通知上峰，聯絡車房負責人返回，結果證實車房內一輛法拉利458跑車及兩輛平治SLK跑車、CLA房車被偷走，3車總值逾240萬元，警方正展開追查。

車房經營車輛維修及改裝，開業一年多，數名合伙人事後返回協助調查，均表示無債務糾紛及或結怨，被偷走的車輛都是顧客所有，亦無改裝，不清楚賊人動機。

警方初步調查顯示，該部Corolla是失車，賊人駕駛此車到達，先後兩次撞閘，進入車房拿取車匙，先將泊在門口擋路的平治及寶馬駛開至路中，然後駛走目標的法拉利及兩輛平治跑車，臨走前將車房閉路電視主機拆走，逃去無蹤。

上一則
上一則
梁天琦獄中讀第二學位

下一則
【動畫】東瀛遊禢國全七人車爆胎 遭兩的士撞

支化